（想知真偽）岩先見到話ps5就快出...

小弟剛買ps4冇半個月
即刻跪低喊

一早都已經話出PS5

精明嘅消費者一定等ps8

利申:等緊ps9

ps4 pro先啱啱出

識買一定等PlayStation 收皮前個部

玩緊PS2000

1000同你收

等la ! 一定等

等la
收到風真係好快出

用緊PS6揮手區 依家XBOX都出到XBOX1080

咁ps5出左...ps4係咪=報廢？

通常第一水都有問題 又少game玩
等多1-2年睇定先買

但係過多幾年又會出ps6
最後決定等ps6

我由紅白機就開始等

收到風Sony想喺第十代PS大搞，會有好多革命性科技。
所以要買一定等到PS10先買

仲用緊ps3 儲緊錢等ps7

聽聞下一代新機叫做 PS Gear,
唔駛插電視, 只係一舊野戴住喺頭度,
然後訓喺張床度就玩得, 你成個人既意識會投入左遊戲世界度,
咁革命性既設計聽到都覺得興奮,
我就等緊哩部

「雖然 PS4 Slim 和 Pro 推出只有幾個月，但今日已經出現關於下一代 PlayStation 的消息。
Macquarie Research 曾經在 PS4 Slim 和 Pro 公開前就預測 Sony 會出這兩部機，所以有一定可信度。現在他們的消息指 Sony 已在秘密準備下一代 PlayStation 主機，規格將大大提升。重點是配備 10 TFLOP 的顯示卡，預計推出時會成為市面上最強的電玩主機，超越將於今年推出的 Xbox Scorpio。
相比之下，Nvidia 早前剛剛推出的最新頂級顯示卡 Geforce GTX 1080 Ti 就有 11.34 TFLOP。換句話說，雖然這部傳說 PS5 還是落後於頂級 gaming PC，但已經十分強勁。
消息指 Sony 預定在 2018 年年尾就推出 PS5，也就是在 PS4 Pro 推出兩年後。不過這個日期可能太早..？就算 Sony 之前表明以後會更頻繁地出新 PS，但兩年一代也似乎太急了吧。」

講緊喱篇?

就算係真都要2年，pro俾你玩兩年仲唔夠?以後佢真係兩年換一代你係咪永遠唔洗買機

真

買ps5點解唔等多陣出slim先買？

聽講第一隻game叫咩咩地域

500幫樓主收機